其實連儂場文宣後面應該貼染紅M巾囉

齋寫買WIN跑PLACE 買PLACE跑第四無用架
廢老要見M巾見識驚

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

on9